Market Crash 世界恐慌 道指Dow 上曬世界Twitter trends 意大利都未開局

意大利香港時間1時才更新數字
又唔知多幾多

Push

推1

多千八個？

中國44？

其實作比邊個睇
地球上有人會信？

blue objects